[sheshe] 祝 單身狗可以搵到Ms Right (19)

希望大家未出pool就可以快快手搵到Ms Right
出左pool就繼續sweet sweet

上個post好似去得快咗

順利開始，大家一齊要幸福

新post留明

見到你個名諗起OITNB
我喊撚左好耐

係呀勁慘 估唔到佢下場係咁

新po留名

仲要專登有一集係比佢，真係喊撚到

我連住睇 喊到收唔到

我要pause左喊完先可以繼續睇

我以為佢同Soso繼續幸福落去

放膽 又唔會小忽肉

雖然soso真係好煩 但我覺得佢同poussey一齊都好開心 點知！！！

其實都係因為覺得會悶親人

各花入各眼 完全無需要自卑

我覺得個一集possy周圍係美國走係好好睇

我都覺 好young

好符合佢性格 無論遇到咩事都好豁達開朗 就好似講緊佢死後都會同樣活得好精彩 佢係我最鐘意嘅角色

係呀 最新season我以為再有佢，但都只係出左少少喺facebook
不過都好開心見返佢

呢個storyline都好好笑真心

女主角出現
生左b希望快啲繼續拍

我掉返轉

有無咁多黃衫狗

嗱 我就向來都係bbl既
其實b都係女仔 未必個個b都只睇外表
都唔好講到玩玩聲咁難聽？咸魚青菜各有所愛姐

但我真心唔覺多左bbl囉 我仲係single dog

鐘意咗個人之後我覺得自己成個人變晒
我原本好唔鐘意啲人為拍拖可以無晒自我同變到勁痴身
但因為佢 我開始成為我口中既喱啲人
佢鍾意睇博物館 我可以搵曬資料先陪佢睇
佢鐘意既書 就算我知會唔明我都會搵嚟睇
佢鍾意聽k-pop 我就算唔鐘意都會特登搵嚟聽
好似只要同佢有關 所有野都有趣咗十倍
佢諗緊咩做緊咩 關於佢既一齊我全部都好想知道
好想時時刻刻都同佢whatsapp 好想見到佢 有佢係身邊

你個名我諗起周興哲

新post留名

路過

返工食飽好眼瞓 留個名先

我見絲打有keep住畫畫

如果話留咗咪即係自爆
緊係偷偷地留

完sem終於得閒做番尖

哈哈 鍾意畫畫 覺得可以減壓

label真係咁重要咩？
鍾意咪得囉
自己人都鍾意label自己人 垃撚圾

我有期唔開心都係度亂畫，無絲打畫得咁靚，但真心拎起野畫下真係可以減壓

我都要pick up返做運動，呢個月忙到懶左好多

label真係唔重要，遇到岩既就係岩～
label都仲可能會limit左自己
可能個位絲打都係想講下preference啫～
唔使咁嬲

我只係覺得呢d歧視言論同話人玩玩下
同主流社會異性戀者歧視同性戀無分別
你自己鍾意點係你嘅事
尊重人地嘅選擇

自己都身受其害 但做返同一樣嘅嘢

係 如果話bbl嘅出現係因為唔夠g
其實同 啲直女或者男人成日問大家「係咪冇仔溝？所以揀女人」冇乜分別

新人留名

係唔恰當 但程度有分別嘅
一邊真心覺得+好多人誤解 唔call out會默認個stereotype
一邊講笑+好少人咁諗

依家柔弱氣質, 女仔性格嘅b反而係主流 bbl唔會點比人笑
得40+嘅某啲人先仲係以前嗰套 無限要求tb好man

呢個真係第一次聽，其實b都係一個外表姐（我覺得）
大家都係女仔，何必分得那麼細。
只要愛對方咪得，我都唔明點解要笑bbl
說到尾咩label都係女仔

佢地嚟香港喎

lm

見到呀 吸引多d人聽先

會唔會去

我仲未接受到下個season大家都各散東西

條片幾正

嘩 有人出post了

終於考完哂試可以同女朋友去旅行 第一次陪佢返鄉下(日本 ) 想問下大家有無咩平靚正好玩好食好行

日本邊到？

做咩唔講暗號

頂 真係有人講勁撚得意

肥矮毒7，真係搵鬼要我

東京咋

你地班痴線閪24h都冇咁快就十頁
冇留意1001左仲心諗咁靜

等你返黎

大家可以順手pm likers 集體相認

Pm liker 講咩暗號 我都鐘意上連登？

講我愛欣姐

喱個真心笑咗

試過俾一個salon b話bbl好噁心（佢幫我剪緊頭髮 而且唔知我係bbl既情況下）
嗰下我覺得自己俾直人社會歧視外
仲俾les圈子既自己人歧視
完完全全兩邊不是人既感覺

我正正係你口中既反差萌
前度都話我除左b look外 同g無分別

聽聞g真係幾渴市 真係可以打橫黎行 所以好多朋友叫我轉做g

bbl再多都係小眾中既小眾～

唔覺得有咩咁噁心
大家都係女仔啫

如果個個都好似你咁唔戴有色眼鏡睇人 世界美好好多啦～

你有無同佢講at least你都有女朋友
反差萌好正

無錯

今晚條街好靜

我明嘅 自己都會對一啲人有少少偏見
成日提自己要了解多啲唔同嘅人
擴闊視野

盡力囉 雖然我識朋友夾唔夾係睇直覺

懶爬文 相認啲咩 ？

要講 我愛呀欣 人地先會認頭

Hi 我係衝岀黎

咩po

如果牽到線你就係月老

笑出黎

我無用過呀

我女友買個啲質素幾好喎 不過淘寶買

求店名

一齊畫

直頭開心到顛 頭先仲問我佢帶邊套去旅行好

我知每個人都有唔同既價值觀同想法 公說公有理 婆說婆有理 無話邊個岩邊個錯 呢個世界都唔係只黑同白既

事事接受係無可能既 即係幾大愛我都接受唔到 人獸交 爺孫戀 嗰啲發生係自己身上 可以唔接受 但唔可以唔企係其他立場去諗去了解

當時係有既

但有女友都唔代表咩既其實
一個人既價值唔應該因爲有伴而定義過多

哈哈 我當你讚我架啦？多謝你

可能我講得衰，我完全冇歧視任何人嘅意思
只係依家太缺g搞到b一見到有g好似肥婆見到肉咁啫

唔係欣姐咩

我都係，追po 中

Dl番btf 已like

早晨

大家鍾意 史提芬奇怪醫生定係布魯斯班納兒多d?🌝

你呢樣又係呀 真心見過啲好低質既g有人爭
我心諗 請我都唔食呀真係 b們你地發生乜事？

me喜歡 史替夫娃爵爾美利堅聯合帝國隊長

唔回帖啦

我張敬軒同黃子華都有飛 好開心呀

留名

Like一下姐無事既

係，又要由頭玩多次，所以我玩完之後而家係記人物，佢有咩obama定乜鬼，我就係個型

真係各花入各眼

要呀 唔飲唔自在

有英文版架

一樣呀喂

唔明點解個個都中意姐姐 我條女以前都成日食姐姐
但依家就做番姐姐比我食左

痴線今個post快到 以前可以一個月都爆到一個post

做完個quiz竟然係表演者 不可思議

Btw高雄有間club睇落唔錯 每星期四lgbt night 有時星期六 都有lgbt活動

依 我無睇過呢頁

我一做完就彈喱頁俾我

想見下姨姨蘆山真面目

放我女朋友係到留名

笑咗

其實有時都會諗拍拖出街果陣會唔會好多人望
我同女朋友出街都係會攬頭攬頸 間唔中錫兩啖咁 完全冇留意過周圍 又好少見到les couple

嘩屌賤到仆街
好有我女朋友既影子

一齊之前女朋友話要我戒左煙先肯同我一齊
一齊之後女朋友話我再食就同我分手
結果一野就戒左

係邊到 見唔到

Cm 單身狗一星期

係咪儲齊16型人格
我infj

有睇，好感動，喊咗咁囉
雖然有啲位唔合情理，但整套戲想帶出嘅信息好好

要搵人整個summary

《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ
調停者INFP
主人公ENFJ
競選者ENFP

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ
總經理ESTJ
執政官ESFJ

《探險家》
鑒賞家ISTP
探險家ISFP
企業家ESTP
表演者ESFP

目標快快手推爆到（20）

如果大家唔介意就自己加返
唔好介意我多事

唔該曬

Btf條link係邊

係咪咁好d

歡迎跟隊

十六型簽到區
《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ
調停者INFP
主人公ENFJ
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ
總經理ESTJ
執政官ESFJ

《探險家》
鑒賞家ISTP
探險家ISFP
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎麵包

點解個個都係enfp？

十六型簽到區 《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ
調停者INFP
主人公ENFJ
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ 大學生唔係我
總經理ESTJ
執政官ESFJ

《探險家》
鑒賞家ISTP
探險家ISFP
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎麵包 3分鐘熱度

不嬲嫁啦，有感而發姐

追唔切post太快了

你地好癲 完全追唔切post

Btw 我揾唔返16型人格條link啦 可以再開心share嘛？

屌係喎

頂 我啱啱先發現我個名又係錯嘅

引用：#743大學生唔係我 • 59m
十六型簽到區 《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ
調停者INFP
主人公ENFJ
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ 大學生唔係我
總經理ESTJ
執政官ESFJ 小小書僮

《探險家》
鑒賞家ISTP
探險家ISFP
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎麵包 3分鐘熱度
編輯引用

唔知大家會唔會介意公開 我照member左先

十六型簽到區 《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ
調停者INFP
主人公ENFJ
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ 大學生唔係我
總經理ESTJ
執政官ESFJ 小小書僮

《探險家》
鑒賞家ISTP
探險家ISFP
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎好飽 3分鐘熱度 如果乳之后 健身小鮮肉

16型人格有無link係準架

isfp

同朋友呻完係會好啲

我買e多

今次邊個踩中1001就諗定標題
我上次等左陣好似都無人開 諗左好耐唔知開咩標題好

十六型簽到區

《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ 五百里
調停者INFP 妳好撚得意
主人公ENFJ Harlequin
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ 大學生唔係我
總經理ESTJ
執政官ESFJ 小小書僮

《探險家》
鑒賞家ISTP 思念無聲
探險家ISFP 定仔
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎好飽 3分鐘熱度 如果乳之后 健身小鮮肉

[quote][quote]

Hello 新人留名
一入黎咁多頁完全冇心機睇

Hi

hello 今晚多左人陪我咁夜未訓

承你貴言

一定可以

咁多人咁夜都未訓 btw有冇絲打好鐘意運動做gym個啲

想做gym 但要執康文署雞好煩 又冇錢出去做
平時打開波

打拳同游水
想做gym但已經夠曬大隻

去康文署度申請好快喎

直接申請？

係阿 直接申請 而家失學又失業我每日訓醒除左運動已經冇其他娛樂

傷腰同背真係麻叉煩

十六型簽到區

《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP 凍檸樂 摟打暴龍獸
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ 五百里，垃圾無藥醫
調停者INFP 妳好撚得意，身身你好嗎
主人公ENFJ Harlequin
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ 大學生唔係我
總經理ESTJ
執政官ESFJ 小小書僮

《探險家》
鑒賞家ISTP 思念無聲 陳忠良
探險家ISFP 定仔 你正一hihi 勝見翔
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎好飽 3分鐘熱度 如果乳之后 健身小鮮肉

幫絲打加番

撞咗添

我加返

36 頁

[十六型簽到區

《分析家》
建築師INTJ
邏輯學家INTP 凍檸樂 摟打暴龍獸
指揮官ENTJ
辨論家ENTP

《外交家》
提倡者INFJ 五百里，垃圾無藥醫，阿努比斯
調停者INFP 妳好撚得意，身身你好嗎，很喜歡自由#
主人公ENFJ Harlequin
競選者ENFP 島嶼雲煙，衝岀黎渠，甲戌八十狗，才洞悉這是戀愛

《守護者》
物流者ISTJ
守衛者ISFJ 大學生唔係我
總經理ESTJ 剪不掉的是你
執政官ESFJ 小小書僮

《探險家》
鑒賞家ISTP 思念無聲 陳忠良
探險家ISFP 定仔 你正一hihi 勝見翔 半肥瘦肚腩
企業家ESTP
表演者ESFP 長崎好飽 3分鐘熱度 如果乳之后 健身小鮮肉
[/member]

好眼訓啊

痴線，咁快去到37頁。

我明阿 因為整親反而唔敢再做運動 因為諗住休息 久而久之就懶
後尾睇完物理治癒後就開始做翻gym

我都毒到又唔見咗

痴線 一晚冇上個post推得咁快

一晚無睇就推左咁多頁

好嬲呀
有條友約我鐘意個個人飲酒
最弊係佢地之前有曖昧過 我又唔係佢邊個咩都無得講
佢更唔鐘意人地管佢太多
條友自己有女朋友就安份啲啦

其實我更嬲自己嬲

早晨咁多位

上身 胸背？

唔quote 咁長啦
之前做16型人格話我係ENFJ
依家做番變左ENFP

所以可能最後J同P好近個數值

個po 咁快就到千
唔係開左無耐咋咩

做背肌既訓練 我一月做到依家 條腰修番晒

可唔可以搵一方俾我入
利申：男

再輕輕一推

入錯地方

我信總有女女制既
滿足曬2個閪閪 一屌雙閪

不如係大家未見到你個留言，屌鳩你之前出返去啦

好行夾唔送
要屌閪你叫雞好似會快過𢯎直sheshe

條友仲鳩過藝乜乜乜乜個個
Block咗佢算數